有冇ching好憎拍拖？

原本既生活節奏打亂哂

又成日煩住哂，放左工去進修又要人FaceTime

做下自己野都唔得

我好憎拍拖
但我很喜歡做愛喔